雖然有少少陰謀論 不過港共政府好大機會係想咁

佢今日用得緊急法去通過反蒙面法
聽日亦都可以透過同樣做法 去凍結你既資產
你可能會覺得會唔會太誇張啊
佢邊敢咁樣做啊

你要記住用緊急法係可以訂立任何法例 當然包括封lihkg telegram等 連持有文宣都唔得 亦可以對財產及其使用作出管制、沒收及處置等等

仲有一點就係你唔好唔記得支共宜家打緊貿易戰 極大機會用香港人既錢去補血 宜家既政府只係諗點樣先可以出賣香港人 根本唔會再係為左恢復社會安寧而立法

加上如果香港人怕左蒙面法既話 政府只會踩住我地上
進一步壓迫香港人既自由

有睇記者會既都知 林鄭不斷話宜家香港唔係處於緊急狀況 好明顯係此地無銀三百兩 明顯係想大家去放低戒心
記者問佢 會唔會之後利用蒙面法去封連登 telegram 甚至外匯管制
佢講左如果暴力升級 佢會再一步尋找更適當既方法去解決

財政司司長話根據基本法係唔會限制外資資金流動
咁本地資產呢仲有係緊急法實施緊期間
佢有乜做唔出...

推

醒少少啦
唔係佢想唔想咁
係我地要宣揚佢想咁

政府已經癡左線

合理懷疑政府想合法抄家

會唔會大陸打貿易戰打到冇錢

2019上半年個各省財政狀況除左上海 滿江紅
大陸經濟千瘡百孔

希望大家可以提醒一下身邊既人 唔好睇小緊急法

大家小心啊 辛苦錢黎

梁天琦：禁蒙面法係烏克蘭衍生了一場革命
(烏克蘭禁埋頭盔都無用)

係撚 事實就係想咁

唔係 想唔想咁
而係下一步就係咁

其實最想就係凍結資產

好大機會 呢個憂慮完全合情合理

光復香港 時代革命
面對極權 以死相搏

引用得緊急法 佢預咗有激烈嘅反彈
唔洗大膽預測 我已經知今日死既人係無法估量

因為今日係蒙面法
聽日就係你望黑警就可被槍決
後日就係財產充公

五大訴求 唔需要啦 緊急法話你知
推唔倒呢個政府 你就係支國人
仲訴求？ 還眼？ 自己親手去拎啦 呢一切

又好似逃犯引渡條例咁
借陳同佳黎推逃犯引渡條例

宜家就用蒙面法去轉移視線

宜家雙方已經去到唔係你死就我亡既階段

咁樣攬炒，班支那廢老同低下階層藍絲仆哂街
之後先會再多人出黎抗爭

無錯係，中共呢一刻最想要錢

佢地邊有d乜資產
我係怕宜家仲係中立既中產中招 佢地以為唔關佢地事

真係10月1號一過就亂發癲

唔喺陰謀
喺絕對會
不過要出去宣傳

我以為係我太多疑

根本就係

push

想吸市民資產
幫支那打貿易戰

緊急法凌駕一切
三權分立is actually definitely dead
正式獨裁
獨裁嚟做乜
緊喺刮取民脂民膏
養咗您哋咁耐

我懷疑係 正如記者所講
今次蒙面法就係打開左潘朵拉的盒子

政府已經癡撚左線

Push

嚟啦 凍結資產幫中共回血啦 快撚d

推！

推呀

快d去提醒身邊既人...
好危險 真係cls

政府已經喪心病狂

大推

同時要一傳十 十傳百

我肯定今日有人會死 狗又好 香港人都係

oh my god
等我快d同daddy媽咪姨媽姑姐叔叔講聲先

因為佢真係好欠錢！

破解緊急法！只有全民無·限·期罷工罷課先可以救自己、救香港！

早前政府宣布，香港各區發生暴動！今日宣布立緊急法亦即係話，當日只要出過街嘅非警察人士，都有機會告你參與暴動！要去狗屋坐48個鐘，而且定罪嘅話一坐就幾年！

打工反學嘅你，為你自己將來，呼籲大家，盡快組織無限期罷工、罷課！只有咁，先可以癱瘓社會運作，直到政府宣布徹底妥協為止！

罷工，你可能面對被炒魷魚嘅風險，但罷工不需要附上刑責！警察唔可能上門捉你返工！只要齊心，換來嘅係政府徹底讓步！大家包括今日有出街嘅人亦唔會被告暴動！警察亦可以立即停止暴力，義士亦可以沉冤得雪！

如果大家唔齊心罷工，有一日警察會上門捉你，告你暴動！就算唔係，警察以後亦會變本加厲，用更重手對付大家！以後大家無機會出聲！今日見到已經開槍謀殺義士！我地一定要立即制止納粹警暴歪風！請大家立即籌備無限期罷工、罷課！

請文宣幫手將以上論點製作poster廣傳，多謝各位

push 文宣！！

真係有病 又用香港補血 唔可以比佢得逞

佢玩呢d 香港人終於升級三罷

有錢佬驚唔驚

快d解釋比佢地聽 叫佢地同d朋友講
居安思危 何況宜家已經唔安了...

twitter同緊美帝senator講
under emergency ordinance
carrie lam could arrest anyone and confiscate his property, American included

根據政府既往績同誠信
愈話唔會做就愈會做
包括外匯管制

我係有錢佬既話 真係一係走 一係支持示威
屌 支持政府隨時比人食埋隻車 cls

point B & F

同意
推

呢個政府已經癡左線

佢一直不斷咁用呢一招

我之前仲以為係假
結果去睇一睇先知d人無吹大
緊急法真係權力大到傻

李+x表示好撚驚

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

搞左連登先
用緊急法制定網絡安全法

醒少少
佢根本想咁

推推推

誠哥走左了

我真心驚

所以會提哂所有錢走

仲陰謀論？
做緊啦wor

每次有大事都ddos 隨時宜家連平日都禁

師兄有道理

宜家只係蒙面 遲下真係唔知

就算係凍結資產，係都有錢果班藍絲驚先喇

佢仲要以為自己好撚醒

真係開海外户口好過

仲可以凍結任何人資產
宜家d人以為唔會殺到埋身 事實上佢地已經身陷險境

其實香港人一路以黎
想贏只有一個機會
就係美帝出手整治支共/港共
而家有柒婆助攻我地贏面又高返少少
雖然仲輸緊1:5

攬炒埋啲廢老廢中c9

有錢得幾多個
之後好多都係仲保持沉默既中產

幾時有1

推一推

我要撳定錢 走定資先得

緊急法都出得 基本法=廢紙一張 仲講咩外資得到保障

的確係 所以要㩒錢啦

一定會。612基金，星火

大家要去銀行攞定堆現金旁身，和去超市掃罐頭及乾糧，買定蠟燭、水等準備好隨時水、電、煤停止供應，因為各發電廠、分區配電站等可能會被攻擊，到時大廈的抽水泵也會停運。

光復香港 時代革命
驅逐共匪 還政於民

抄家時代到臨

攬炒成功 正

呢D都仲係太遠, 佢最想就係壓後選舉呀

PUSHHHHHHHH
大獲了

補血劍來了

一定係辱警, 之後取消區選
流血革命係唯一出路

Tui ar

押後選舉唔怕
選舉制度崩壞（dq事件）、議會失效
根本入左議會都無撚用
反而想佢押後迫美帝出手先係上策

所以我已經將錢扔晒去老美

認同

宜家係真真正正試水溫

窮真係冇野好輸

撳錢！撳錢！撳錢！

我負緊資產

撳定啲錢！!!!

推，禁蒙面法只係頭盤

唔好意思樓主
借copy文字share
A4 size

foot in the door

幫推

連登同tg高危
大家整定後備通訊

屌你老母，明顯上面真係無錢唔夠彈藥貿易戰
搞條送中條例都係想金錢上有輸送
結果唔成功咪又諗其他方法囉
你估真係為左你蒙面？
只係為左實行緊急法第一步
之後咪第二步充公你啲資產送上上面囉
根本一樣都係格硬嚟強搶左先補一補血

pish

香港人 反抗！

藍屍同事話白痴先會信政府會沒收資產
就留名睇人仆街

上年已經走左由中環中心賣左個刻

全部定晒期。。。

日日都要拎錢了

今晚唔係end game 小心

推
我地係要正面對抗

推 要變文宣

香港人 地震都返工，為乜
你d 錢唔俾你提呀

On9 資產就係佢地最終目標

照拎

Btw六月開始就唔會定啦

00 拖到你死
07 堅持到底
14 拉埋入冊
19 無中生有
歷史總是出奇地相似
本質沒有改變，性質變本加厲

林鄭想盡快捉晒勇武，鬥長命啊唔係all in啊

［唔係end game］快閃先可以延續落去！！！

本身逃犯條例就係想咁做，中共想回血，但估唔到港人反彈咁大。

依家就推條緊急法。

有無link

再推

大家提一提身邊嘅人

今晚出去前 先睇一睇

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

點解唔會先 當今日香港政府再無誠信可言 再唔係為香港人服務

星火 98190979

p

真係要...

之前傳得好行 竟然無見過

不過真真假假呢d仲係眾說紛紜
亦有人話現實比呢張圖更差

支共唔會真心為香港好
只不過係利用香港

真係好癡線
究竟香港人返工癮難戒d定係賭仔d賭癮難戒d

姐係一行唔通 改行二
仆街 唔怪得知之前林鄭政府好似想越搞越大咁

一直都係啦 1997開始點會真係比你港人治港高度自治